[![pipeline status](https://gitlab.com/HonoR974/projet-9-oc/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/HonoR974/projet-9-oc/-/commits/main)

# MyERP

## Organisation du répertoire

- `doc` : documentation
- `docker` : répertoire relatifs aux conteneurs _docker_ utiles pour le projet
  - `dev` : environnement de développement
- `src` : code source de l'application

## Environnement de développement

Les composants nécessaires lors du développement sont disponibles via des conteneurs _docker_.
L'environnement de développement est assemblé grâce à _docker-compose_
(cf docker/dev/docker-compose.yml).

Il comporte :

- une base de données _PostgreSQL_ contenant un jeu de données de démo (`postgresql://127.0.0.1:9032/db_myerp`)

### Lancement

    cd docker/dev
    docker-compose up

### Arrêt

    cd docker/dev
    docker-compose stop

### Remise à zero

    cd docker/dev
    docker-compose stop
    docker-compose rm -v
    docker-compose up
